請問瀨屎貢丸(會員#210822)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

被賤賊盜用帳號證據
0214 上水彩園邨彩華樓有人跳樓

睇#4

有證據整合，睇呢度
懷疑有警甴盜用被捕/被殺者手機，請連仔做野

Push

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

好好笑呀

NMSL

唔駛理copy & paste狗吠文
奶共狗搞分化乜撚嘢大話都講得出

成功追擊到佢俾連仔ban咗

又鬥黃又分化又起底 偽黃奶共內鬼 做緊政府工當手足condom既老凰